點睇我小學同學條女 明知自己條仔偷食 都唔除帽

我有個小學朋友
已經好少見 因為我去左外國住

佢喺香港本身讀hkcc 而家讀緊poly
早兩年佢開始痴咗線 日日同我講食女D野

佢有個係教會識既女朋友 同佢一齊左至少5年以上 中學開始已經一齊緊
有次佢話佢老豆老母去旅行 想帶女返屋企扑野
本身以為佢帶自己條女 點知佢話條女好撚姣
我好奇一問 佢原來唔係帶自己條女返屋企扑野
我即刻呆咗 因為佢屋企就算老豆老母唔係到 都仲有佢阿嫲同細佬
見到個女仔唔同咗 唔驚認得出咩

佢話到時會等佢哋瞓咗再叫條女入屋 點知第二日同我屌曬鬼
話一返屋企開門見到佢細佬喺廳 不過都冇理咁多 照帶條女入房扑嘢

佢女朋友後來唔知點樣知道咗 上佢屋企喊 嗰次無分手
我個朋友之後都繼續同帶返屋企果條女flirt
我問佢唔中意女朋友做咩唔分手 佢
話驚啊爸啊媽唔開心 始終都已經好熟 好似一家人咁 我已經唔知點覆佢
之後佢正印女友又唔知點樣知道佢同條臭雞仲有聯絡 又上佢屋企喊
呢次好似爭啲分手 但係過咗幾日又一齊翻

因為你個 fd 有錢又靚仔

總係好多人會信回心轉意呢件事
但事實如果一開始冇 就以後都唔會有
條女未識醒 要搞到被人中出到大肚 教會臭朵先會醒
見得太多

咁佢屋企都叫中產小康既

樓主用呢個名是咪覺得好有趣

關你撚事?

4個正評

所以話男人冇壞 女人唔艾

當然 錢都好重要

話驚啊爸啊媽唔開心 始終都已經好熟 好似一家人咁

-->有個男仔fd 唔同條女分手既原因係唔知點同老母交代
不過佢喺出面照食女

女人啲思維係好奇怪
我朋友個小學同學又係咁 佢仲犀利 明知條仔係出面偷食
都仲願意比人搞大個肚 最後生左2件定唔知3件
條仔仲要唔係有錢 生完仲係分開住
真係唔知點解唔分手

連登定律：女人同player一齊被出軌係雞都不如 自己攞黎賤

男人同player一齊被出軌 個女人好賤 係雞係公廁

咁癲

連登世界觀係咁

你老母死咗都要俾狗屌

有冇諗過屌醒條仔叫佢咪撚再偷食

屌有咩用 佢第一日做人咩 呢啲都要我教

床哥心事台?

我知床哥 咩係心事台

香港太多賤種男人
一心一意對男人係冇用架
應該當男人係狗咁
好似啲臭雞港女啲男人就越愛到不能自拔

我翻聽緊前日條床哥心事台 (JFFT Live)
你文中個細佬打左上台講依段野喎 同你一模一樣

1:42:52 Kenny